[港台]日常8點半 星期一至五 2030-2130（2)

一個集合旅遊、飲食、健康、消閒、電影以及民生等熱門話題的雜誌式節目，逢星期一至五晚上八點半，主持人陳逸寧（Isabel）、譚淇淇（淇淇）、潘杰寧（Kelena）、李蔓瑩（Renee）、陳倩揚、鄭萃雯、伍家謙（家謙）、黎國輝（阿感）、泰山、林子博，司勳，與城中各界嘉賓無所不談，一於日日有主題，晚晚有話題。

此外，一群活力充沛的「830特工隊」還會四出搜羅貼地的城市熱話，追蹤社會所見所聞。輕輕鬆鬆，資訊爆發一個鐘！

陳逸寧、陳倩揚同司勳都炒咗喇

陳逸寧已經無做？唔怪得唔見咗咁耐

呢個節目d主持好似間中就會變

但係變咗就唔會返嚟

培訓啲廉價啲人姐
Cut budget嘛

咁我又覺得佢地值得上啊

真

同最初都好似換過一批人

原黎有新post bookmark番先

港台踩入鄧氐祠堂

好似客串左一排就唔見左

最記得佢請埋細妹上嚟講旅遊經歷

D問題......

係咪俾條李百全cut 哂D主持，好耐冇見公主
同埋好似少左好多外景節目

之前有D體驗同煮食都冇哂

Alba

830咁冇色彩都cut既話其實幾無謂

依家仲悶過之前未變之前

我覺得係之前隔離完後遺症姐 可以睇定D

其實悶咗好耐

男男

植樹

壞咗